五千蚊話多唔多，話少唔少...

但夠大家做黨主席

樓豬on99

又係你